{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 수피아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約の際は基準人数に対する料金が適用され、超過人数が発生すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数に対する料金は宿泊をしなくても発生します。 ペットは同伴で入室できますが、その他の店舗はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室案内では予約特典としてスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設が提供されます。 またIPTVとWiFi、キッチン、カップルルーム、客室、禁煙、プール、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "超過人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、超過人数が発生すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットは同伴で入室できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供される施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントは状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設以外にも利用できる施設はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFi、キッチン、カップルルーム、客室、禁煙、プール、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 403
    }
}